[有片]黨鐵公然講大話 用到扮壞機

輕鐵站又扮 禁制令又造假

push

pis

假禁制令單野我有backup唔好扮曬嘢利用香港人善忘仲有紅磡出軌

WTF....

Push

1

特登與民為敵自己派人打爆地鐵站

用到扮用唔到唔係第一次

推

你點影的

廢老群偷圖

推爆佢

係咪仲有張打麻雀？想睇下

cls

PUSH

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

仲有前日個單，撞車

黨鐵：就係特登封晒啲野唔畀你班蟻民用，我專心為黨服務，吹咩

仲有陸沉

柒頭黨鐵

up

搞咁多野就係為左割席

可以再補刀了 垃圾黨鐵

好垃圾 成鳩日扮

依加資訊大混亂我冇入到文宣谷

屌你老母死黨鐵

樓主好野

黨鐵啲19巴士都唔開啦
掛住打牌

[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

堆

垃圾黨鐵

今日見封左大半閘機，明明封鐵前都好地地冇被裝修，係黃既睇到就知咩事，係籃既地鐵入面死隻蚊都係裝修巴打造成既

哇
推到記者睇到！

好L 賤

要spread 俾全世界知

Tui

信唔信党铁聽朝一定開返？

#3

唔舍得自己打爛呢部野 又想屈示威者

銅鑼灣黎

屌佢老母都唔係第一次啦
有次行過輕鐵站見到個廢中照搣開啲膠紙照拍
根本啲機都冇事, 垃圾黨鐵幫政府扮撚晒又壞機又盛

我屌你

沙中線

笑到停唔到

就算樓主唔係本人 都唔好提對家有25喇

可能個mon 爆或者被噴油呢

你on9一早揚撚曬啦我就係要等隔咁多日先扔出黎

黨鐵正仆街 真係可以搞足一世

近d 係撞車

推

可以做一個合集

屌

文宣做野
貼哂係地鐵出面

時間線

食屎

哇屌 原來係自己職員打爆既

仆街黨鐵

政苦、黑警、黨鐵合謀破壞黨鐵及停駛

花生大量

巴打好波

推！
禁制令造假
紅磡出軌
扮壞機
逐一數臭你

真PK

而家對佢地黎講係好時機，可以spin走哂呢兩單炒車出軌事件
要瘋狂做文宣keep住個熱度

今次係銀髮族

人地夠膽搣走張貼紙點解仲叫人廢中

推推

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

搣走張紙俾錢搭輕鐵喎
本身果度成堆廢中都笑笑口話爛晒唔洗俾錢
有個呀叔懶勁走去拍卡話, 咪得囉
跟住佢其他FD都冇撚理佢

推!

黨鐵垃圾

真呀紅磡單嘢

點樣俾大眾睇到 唔止 連登？
Baby condom幫幫手

刑事毁壞

做咩唔報警

推呢個！！！！

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

屌你老母 扮曬蟹

黨鐵仲要搵黑警燒自己個站，有邊撚個咁on9嫁？
買著佢d股票就凍過水。

所以元天屯手足見到d 機笠左個dom 都照扑係有原因

留番一兩個後備啫，點知今晚會唔會又俾手足扑埋

黨鐵咁撚蠢，本身都冇人要你埋堆，淨係做好公共交通工具呢個角色就得，係要自己貼錢去埋堆。

黨鐵好賤呀, 扮壞機

出軌真係完全無人提

太古地鐵站都好似係扮野
有沒人幫手去睇

黨鐵 做野做好少少啦

之前輕鐵都係咁

睇到個玩法一開始係想屈示威者 比人影到用劣質路軌之後極速冇人理

一面貪小便宜, 一面鬧暴徒果d的確係廢中
但係阿叔當眾揭穿黨鐵扮壞機呢個行為又唔算廢中嘅

推上新聞

電子器材既野我地識條鐵咩

賤撚過狗

文宣！！

！

扮壞就唔會成為破壞目標
呢招高

push
又係呢招
黨鐵有冇d新意？

一定要滲透廢老群

啲閘機應該係照嘟到

直接變真

重有啲站cover 閘機
應該可以照嘟

今朝見到太和站排哂長龍，排到出太和邨都未見到龍尾
放工經過係平時正常咁多部機都用得

黨鐵可恥

黨鐵真係垃圾過狗 同垃圾公務員一撚樣

K18朝早有開，但係大埔站朝早唔開，唔知有咩意義

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

真係痴撚線

推呀

其實扮左好耐 你地唔信可以多手撕起佢地貼紙

一早係咁，明顯狼狽為奸為政府服務聽從黨指揮
市民？理鳩得你死，港鐵洗撚向你負責
需要錢，咪加你價拎番，你咬我食
而家關站都係為測試緊時間
準備宵禁及編排運兵

黨鐵乜撚都假

得5000幾views太少喇，推下先。
繼續扮啦，繼續等民意反彈。睇下等唔等到。

幫手推,呢個好嚴重

嫁禍
可能涉及呃保險

犯法野

不用片啦！
政府 想分開(不是分化)和理非 集結
緊急法 只係要 大家 把距離 拉遠
放心 冇用的 ......
這樣 只會另大家 把心拉得更近 .....

這幾個月 我話 大家知 我們 贏了什麼 .....
(四個月前 如果大家逃避走路....
再過 20年 全世界 再冇地方係安全....)
今日 你逃走 ..... 最少有 半個地球 係安全。

香港人 繼續加油 .....(還有 35天)

會唔會係員工支持反送中係公司表態炸

竟然有人去試

屌
我po去屋企gp
個藍絲舅父話張壞機告示係示威者痴上去，屈黨鐵講大話

大義滅親機會到

咁又唔使
諗緊點駁佢姐

推！

pish

Block

其實好多野佢地會自封 博你以為真就唔搞
裝修都係 好多其實全新 等緊你
都係錢問題 基本上做對了

好心佢扮壞就索性電都cut 埋佢喇 真係on9仔黎

黨鐵又做假 成班演員

有名你叫狗鐵啦，唔狗d點得

特登去黨鐵巡左兩圈
無睇錯既話
將軍澳站兩邊月台都封左橙色膠帶
疑似無左幕門
坑口站同寶林站除左閘同裝飾
完好無缺
有錯請更正

兩隻死攬住黨鐵嘅五毛入黎解釋吓啦
俾啲「暴徒」打爛曬之後仲用到嘅

九龍灣個出閘機話壞機但係照用到

WhatsApp 瘋傳

WhatsApp 瘋傳未

快d放上fb 推爆

垃圾黨鐵 乜春都造假

推 辣殺黨鐵

其實揾各位手足, 去試晒黨鐵啲所謂壞機係咪真係壞有無得諗, 我見好多機都係純粹笠黑袋, 個shape好完整, 睇落唔似壞

有智慧既人，都知政府玩乜

市民係咪真係蠢？

假死

垃圾黨鐵 執柒咗佢啦

党铁大陸嘢 有咩唔係假

好似話大埔啲K巴開哂去太和站

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

推到藍絲見到然後同黨鐵割蓆

今日返工放工完全冇人屌示威者 最多都係話搭巴士/行路etc 仲有啲師奶屌狗鐵扮晒野唔開

MTR入面班後生全部都係手足黎，你評估下佢後唔後生。

唔好害到手足

推爆佢
要上頭條!

推呀! 所有野都係臥底狗做

黨鐵正仆街

又多一樣黑材料

岩岩入閘好逼，上到月台好少人

根本大部份人連師奶呀叔都知政府自制混亂

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

屌你老味黨鐵，豬過西

佢個咩證嚟

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

整文件版文宣貼通街，好多人唔上網

收工時間打仗咁

重搭黨鐵？ 佢用唔用到都唔關我地事啦

狗鐵屌你老母條龍長撚到

成日都話係手足有無證據

個女仔幾正咁

Mtr職員証

我識佢本人，你洗唔洗叫佢開post自爆埋lihkg id同tg id同黨鐵證

無時間無剩, 好難判斷

冚家產

收皮啦你 成日話手足手足 佢地幫手做過咩黎 咪就係為虎作倡幫手鎖站運兵 係手足就拎831 CCTV片出黎先講啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

現代版 此地無銀

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

我知你嬲，我都嬲，

咁成班後生無咁大權力直接拎到錄影，係咪要post曬每一個地鐵手足個樣上連登啊？你貼個廢老我贊成，你貼我個friend就不了

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

其實啲人唔爆閘
個個企係度等佢一個閘拍卡入閘係做緊乜

明明冇黑驚師傅去過整機

佢有本事隔日轉位壞唔同機

見得意隔日唔同機都得！

推 做假做撚到
屌成班真係好撚嘔心

大陸仔樣出曬嚟

做人做狗自己揀 狗鐵

今日SSP 冧住一半閘機扮壞
製造人龍同恐慌

,你知 我知 單眼佬都知
你見有無市民割席

Pish

做show 劇本要民不聊生

同佢撕走返張紙啦

同你手機一樣，爆mon都用到

真係要開個excel log住佢先得

正常使用佢啲機

黨鐵今日關站配合黑警欺壓市民，以為咁樣就會改變民意，集合勇武巴打，每區出呢好好同黨鐵裝修，維修殘舊地方

到底黨鐵前線邊撚到黃呢
我睇唔出喎
助紂為虐

faking culture infiltration

件制服黃

Fact checked

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

當香港人傻

政府又大話、EmptyR又大話

請幫手推推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

tui

仲有之前內部流出 四條黃衫人 喺控制室打麻雀

98蚊跳到198蚊，仲扮壞機？

黨鐵做假最叻

黨鐵真係名不虛傳

柒少陣啦黨鐵

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

C

中左政府伏怪得邊個喎...

依個真係要推到全香港人都睇到

黨鐵不意外

好波 情況就是中國銀行出面嘅atm一樣
大把廢老爛咗個mon都照撳錢

陰濕黨鐵

觀塘站，落閘時無火，真係咁大範圍縱火，無可能唔冒出大量濃煙，天花板必然被大火薰黑，
但黨鐵嘅自殘傷痕，根本唔係大火燒成，係化妝傷痕用嚟抹黑民主運動。

黨鐵職員喺休息室有咩問題
有冇影到佢打爆個站先
話明廢老群傳出嚟
廢老講嘅嘢都信
有冇fc過架

回覆貼手寫連登user name 顯示到係MTR休息室都要掛唔係唔信你 但呢個時候咩都要FC